PS5開箱：分享在英國搶贏咗買到PS5的經驗。

拉

勁尷尬 收皮啦